理性討論 tvb最垃圾既處境劇係邊套？？

一定係高朋滿座
成套野好撚離地
成個家族咁撚多人
無個角色係討好

Da da dida de dida dade
Dida dida dida de Whoo Oh
Da da dida de dida dada
Dida dida dida

依家有喜

離地得過馬家？
馬強個老婆億億聲身家

宜家呢套

有黃翠魚個套

風少喺度個陣垃圾到

高朋滿座
開心華之里
一樣咁垃圾

而家呢套真係悶撚到on9
無哂個種合家歡得淡笑劇情 全部都係情情愛愛

醫家有喜

你睇真啲先

2010-2012年個堆

結．分@謊情式

真心唔掂 09年之前嗰d處境劇好睇d

wiki睇返
誰家灶頭無煙火 又係不得了

原定第一女主角由岑麗香 飾演，但已被戲劇組其他監製徵用，所以由徐子珊 頂上，但她認為拍處境劇形同降格 ，一口拒絕，最後便使用了黃翠如。

結。分謊程式

一定係廖碧兒嗰套，秒速被腰斬，連叫咩都冇印象

有郭晉安架

屌，但真係未記到叫咩名

agree

得閒飲茶？

依家有喜，但BENZ條痴手情長條線膠下膠下又幾好睇